你係咪香港人？

今日都唔出唔好同人講自己係香港人
一陣見！